UNLiu (UNLiu is Not Liu)

這份表格輸入法乃是根據一些嘸蝦米輸入法使用者的習慣堆疊而成。
因為嘸蝦米的輸入法專利已經過期，所以我們才利用網路技術，
重新建立一個更適合蝦米使用者的表格。

這份表格可以自由*(註)修改散布，和別的輸入法做結合。

本表格的建立工具也隨本表格以 GPL 授權散布之。

* 註: 自由係指在 GPLv2 規範之下的自由。
* 註: 本文件內所有的 GPL 皆為 GPLv2 的意思。
